深夜了，毒撚正在思考人生

訓唔著

Hi

點啊 瞓啦

訓唔著啊

瞓著咗喇

聽日八點就要起身......

較個鬧鐘去訓啦

諗緊放假去邊到叫雞

好啦，焗自己瞓

Ching小心性病好喎

收皮啦

乜撚野

點解你全部post都係關於毒撚

毒撚唔講毒撚可以講乜野吖

打個飛機

搵水果糖水

夜啦，訓啦柒頭

禾都懷疑緊人生

有D懷疑你係跟我開post辱笑禾

毒撚成日FF